扮同志收留凌虐性侵5歲女童剃光頭 磨腿又強迫囗交 估地方

桃園市1對走投無路的單親母女，今年初投靠一家零食店老闆，母親白天到店裏上班，老闆假好心幫忙照顧5歲女童，卻多次趁機虐打女童，還罰女童磕頭100下，沒磕完就抓女童的頭撞地，甚至剃光她的頭髮、不讓她洗澡，鄰居發現她雙眼被打成「熊貓眼」向警方報案。檢警介入調查發現，該男子除涉嫌動手施暴外，另涉性侵女童。桃園地檢署強制性交、強制猥褻、凌虐幼童等罪嫌起訴求刑20年。

台灣 yes 估中

台灣最美麗的風景

點解d 人可以咁堅, 明知咁做一定出事, 冇十碌都坐八碌

因為對佢哋嚟講，個誘惑大到令人失去理智

GigiBB華麗留名

個人簽名
____________________________________

上面做乜鳩

樓豬 D po差唔多50%都係強姦
咩心態

樓豬印度人

咁撚大誘惑 點頂得蒲呀

5歲都啱